懶底有冇得改

做野得過且過 無心裝載 無責任心 怕用腦怕辛苦
d野deadline好緊 但永遠有藉口比自己
一有機會就吞pork 將d野推比明天
明天又推去明天
個心好急 係咁屌鳩自己 但又改唔到
咁既人真係去到邊都係失敗者

有

冇

搵過一份仲懶過你既工咪得

看更

宜家做緊d 冇皇管既工 幾開心

滅蚊?
認真咁ching做咩

俾人屌多幾獲，就會有多小小動力

有，先戒J

有 但我唔得

巴打有無試過一樣野好有動力, 好快手做完架?

正確返工心態,我睇唔到有咩問題

有

睇你肯唔肯改

冇 做咩都食左豬油糕咁

政府工唔驚比人炒就話姐

你意思係我仲有希望?係咪真架

我都係
自己都知咁好差，但就係改唔到

懶底+1 但拖延嘅同時又有好大罪惡感

有 都唔知出黎可以做咩...
樣樣都怕悶怕辛苦

有，當你有動力做好自己果時。

利申：比人飛左 而加勤力左好多

因為一得閒就會諗起佢

比d掙扎

試試呢兩招
1.拆細啲task嚟做
2.同全世界講你今日要做到幾多